用 iphone x 256gb 換 華為p30 pro 256gb 好唔好

好驚中伏

唔好，你要既係買一部獨立既相機

好啊 當交學費見識下大陸機有幾垃圾

good

何必浪費金錢。

好地地換舊屎番黎食

換完俾人笑到面黃
除非加$6000先諗

你會後悔

影相 除非你用m mode

否則無想像中咁強大

但 夜拍 係有驚起既

如果因為相機轉，首先你要接受影出黎既色係好唔同，你幻想係三叔早期既色黎，多數蘋果撚係睇唔慣，之後你就會不停覺得中伏

你無野呀 拎部舊機換華為？
仲有華為起碼領先iphone一年
你就算拎xs 256gb換都仲要加錢啦下話

華為起碼領先iphone一年

上年P20 pro影野偏色，今年P30 pro發表後notebook check網站show咗張由p30 pro影嘅一張相偏色到爆，將湖水由綠偏到變紅，綠葉變秋天黃/紅葉色

依家可以一部換五部 拎著iphone日日賺

買相機啦

直接上單反好D, 一步到位

之前有雜誌比較過samsung s10e 華為p30 小米9
好似兩部大陸機都畀s10e全方面屌打喎